最好既警長，非「胡迪」莫屬

由第一集睇到Toy story 4後，
集集都好感動人心！！！
胡迪每一次見到朋友有難，有事，都一定捨棄自己去救人，「即使係衰玩具」，有情有義，有呢個警長真係幸運👍..
胡迪警長更加會愛護小朋友，年青人，唔會對佢地粗手粗腳，更會為小朋友 年輕人着想 .

我愛你 胡迪警長！

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推Post

咪又係鹽濕差佬一個，成日諗住用警棍搞鳩人